想問gpa唔過3係咪唔洗諗大公司

如題
埋大it狗，gpa唔過3，想問下大公司d it trainee係咪唔洗諗，專心搵細公司算？依家好迷惘，唔知應該target d咩公司。

polyu仲要唔過3搵定其他啦

咁咪做住細公司先囉